# Simplified Chinese translation for alarmclock
# Copyright (c) 2008 Rosetta Contributors and Canonical Ltd 2008
# This file is distributed under the same license as the alarmclock package.
# Aron Xu <Unknown>, 2008.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: alarmclock\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2010-05-29 14:23+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2008-10-10 03:05+0000\n"
"Last-Translator: Mr.Lodar <Unknown>\n"
"Language-Team: Simplified Chinese <zh_CN@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Launchpad-Export-Date: 2008-11-10 12:36+0000\n"
"X-Generator: Launchpad (build Unknown)\n"

#: ../src/interface/alarm-clock.ui.h:1
msgid ":"
msgstr ":"

#: ../src/interface/alarm-clock.ui.h:2
msgid "<b>Action to perform</b>"
msgstr "<b>要执行的动作</b>"

#: ../src/interface/alarm-clock.ui.h:3
#, fuzzy
msgid "<b>Appearance</b>"
msgstr "<b>紧急</b>"

#: ../src/interface/alarm-clock.ui.h:4
#, fuzzy
msgid "<b>Command or script</b>"
msgstr "<b>命令</b>"

#: ../src/interface/alarm-clock.ui.h:5
msgid "<b>Date</b>"
msgstr "<b>日期</b>"

#: ../src/interface/alarm-clock.ui.h:6
#, fuzzy
msgid "<b>Dates</b>"
msgstr "<b>日期</b>"

#: ../src/interface/alarm-clock.ui.h:7
msgid "<b>Dialog window</b>"
msgstr "<b>对话框</b>"

#: ../src/interface/alarm-clock.ui.h:8
#, fuzzy
msgid "<b>General</b>"
msgstr "<b>通用选项</b>"

#: ../src/interface/alarm-clock.ui.h:9
#, fuzzy
msgid "<b>Hour</b>"
msgstr "<b>声音</b>"

#: ../src/interface/alarm-clock.ui.h:10
#, fuzzy
msgid "<b>Message</b>"
msgstr "<b>日期</b>"

#: ../src/interface/alarm-clock.ui.h:11
msgid "<b>Months</b>"
msgstr "<b>月</b>"

#: ../src/interface/alarm-clock.ui.h:12
#, fuzzy
msgid "<b>Name</b>"
msgstr "<b>日期</b>"

#: ../src/interface/alarm-clock.ui.h:13
#, fuzzy
msgid "<b>Passive popup</b>"
msgstr "<b>被动窗口</b>"

#: ../src/interface/alarm-clock.ui.h:14
#, fuzzy
msgid "<b>Priority</b>"
msgstr "<b>超时</b>"

#: ../src/interface/alarm-clock.ui.h:15
msgid "<b>Short name</b>"
msgstr "<b>简称</b>"

#: ../src/interface/alarm-clock.ui.h:16
msgid "<b>Snooze</b>"
msgstr "<b>打盹</b>"

#: ../src/interface/alarm-clock.ui.h:17
#, fuzzy
msgid "<b>Sound file</b>"
msgstr "<b>声音</b>"

#: ../src/interface/alarm-clock.ui.h:18
msgid "<b>Sound</b>"
msgstr "<b>声音</b>"

#: ../src/interface/alarm-clock.ui.h:19
msgid "<b>Standard action</b>"
msgstr "<b>标准动作</b>"

#: ../src/interface/alarm-clock.ui.h:20
msgid "<b>Startup</b>"
msgstr "<b>启动</b>"

#: ../src/interface/alarm-clock.ui.h:21
#, fuzzy
msgid "<b>Terminal command</b>"
msgstr "<b>命令</b>"

#: ../src/interface/alarm-clock.ui.h:22
msgid "<b>Text</b>"
msgstr "<b>文字</b>"

#: ../src/interface/alarm-clock.ui.h:23
#, fuzzy
msgid "<b>Time format</b>"
msgstr "<b>超时</b>"

#: ../src/interface/alarm-clock.ui.h:24
msgid "<b>Time</b>"
msgstr "<b>时间</b>"

#: ../src/interface/alarm-clock.ui.h:25
msgid "<b>Timeout</b>"
msgstr "<b>超时</b>"

#: ../src/interface/alarm-clock.ui.h:26
#, fuzzy
msgid "<b>Title</b>"
msgstr "<b>时间</b>"

#: ../src/interface/alarm-clock.ui.h:27
#, fuzzy
msgid "<b>Volume</b>"
msgstr "<b>时间</b>"

#: ../src/interface/alarm-clock.ui.h:28
msgid "<b>Weekdays</b>"
msgstr "<b>工作日</b>"

#: ../src/interface/alarm-clock.ui.h:29
#, fuzzy
msgid ""
"<big><big>No alarms active</big></big>\n"
"\n"
"You can create new alarm by clicking on the plus button on the top of this "
"window."
msgstr ""
"<span foreground='gray40'><big><big>没有被激活的提醒</big></big>\n"
"\n"
"<small>要新建一个提醒，点击“添加”按钮活打开一个提醒列表文件。</small></span>"

#: ../src/interface/alarm-clock.ui.h:32
msgid ""
"<big>No birthdays found</big>\n"
"\n"
"To add a new template, click on \"Add\" button\n"
"on the left side of the window."
msgstr ""

#: ../src/interface/alarm-clock.ui.h:36
msgid "<big>No dates selected.</big>"
msgstr ""

#: ../src/interface/alarm-clock.ui.h:37
#, fuzzy
msgid "<big>No missed alarms</big>"
msgstr "显示错过的闹钟"

#: ../src/interface/alarm-clock.ui.h:38
msgid ""
"<big>No tempates found</big>\n"
"\n"
"To add a new template, click on \"Add\" button\n"
"on the left side of the window."
msgstr ""

#: ../src/interface/alarm-clock.ui.h:42
msgid "<big>No templates found</big>"
msgstr ""

#: ../src/interface/alarm-clock.ui.h:43
#, fuzzy
msgid "Add alarm"
msgstr "添加一个新闹钟"

#: ../src/interface/alarm-clock.ui.h:44
#, fuzzy
msgid "Add new _alarm"
msgstr "添加一个新闹钟"

#: ../src/interface/alarm-clock.ui.h:45
#, fuzzy
msgid "Add new _counter"
msgstr "添加新的计数器…"

#: ../src/interface/alarm-clock.ui.h:46
#, fuzzy
msgid "Add new alarm"
msgstr "添加一个新闹钟"

#: ../src/interface/alarm-clock.ui.h:47 ../src/alarm_thread.c:480
#: ../src/common.c:85 ../src/main.c:91 ../src/main.c:120
#: ../src/status_icon.c:154
msgid "Alarm Clock"
msgstr "闹钟"

#: ../src/interface/alarm-clock.ui.h:48
#, fuzzy
msgid "Alarm priority:"
msgstr "提醒属性"

#: ../src/interface/alarm-clock.ui.h:49
msgid "Alarm time:"
msgstr "闹钟时间："

#: ../src/interface/alarm-clock.ui.h:50
#, fuzzy
msgid "Alarm timeout:"
msgstr "闹钟时间："

#: ../src/interface/alarm-clock.ui.h:51 ../src/schedule.c:28
msgid "April"
msgstr "四月"

#: ../src/interface/alarm-clock.ui.h:52 ../src/schedule.c:32
msgid "August"
msgstr "八月"

#: ../src/interface/alarm-clock.ui.h:53
msgid "Background color:"
msgstr "背景颜色："

#: ../src/interface/alarm-clock.ui.h:54
#, fuzzy
msgid "Birthday preferences"
msgstr "首选项"

#: ../src/interface/alarm-clock.ui.h:55
msgid "Birthdays"
msgstr "生日"

#: ../src/interface/alarm-clock.ui.h:56 ../src/status_icon.c:84
#, fuzzy
msgid "Birthdays & templates"
msgstr "生日和模板"

#: ../src/interface/alarm-clock.ui.h:57
#, fuzzy
msgid "Birthdays and templates"
msgstr "生日和模板"

#: ../src/interface/alarm-clock.ui.h:58
#, fuzzy
msgid "Check for updates..."
msgstr "检查电子邮件"

#: ../src/interface/alarm-clock.ui.h:59
msgid "Choose date"
msgstr "选择日期"

#: ../src/interface/alarm-clock.ui.h:60
msgid "Constant volume"
msgstr "固定音量"

#: ../src/interface/alarm-clock.ui.h:61 ../src/main_list.c:370
msgid "Counter"
msgstr "计数器"

#: ../src/interface/alarm-clock.ui.h:62 ../src/schedule.c:36
msgid "December"
msgstr "十二月"

#: ../src/interface/alarm-clock.ui.h:63
#, fuzzy
msgid "Deselect all"
msgstr "全部不选"

#: ../src/interface/alarm-clock.ui.h:64
#, fuzzy
msgid "Dialog window properties"
msgstr "对话框"

#: ../src/interface/alarm-clock.ui.h:65
#, fuzzy
msgid "Do not play any sound"
msgstr "播放标准的声音"

#: ../src/interface/alarm-clock.ui.h:66
msgid "Exclude this date"
msgstr ""

#: ../src/interface/alarm-clock.ui.h:67
#, fuzzy
msgid "Execute command or shell script"
msgstr "执行 shell 脚本"

#: ../src/interface/alarm-clock.ui.h:68
#, fuzzy
msgid "Execute standard action"
msgstr "执行标准动作"

#: ../src/interface/alarm-clock.ui.h:69
#, fuzzy
msgid "Faded volume"
msgstr "最终音量"

#: ../src/interface/alarm-clock.ui.h:70 ../src/schedule.c:26
msgid "February"
msgstr "二月"

#: ../src/interface/alarm-clock.ui.h:71
msgid "Friday"
msgstr "星期五"

#: ../src/interface/alarm-clock.ui.h:72
msgid "General"
msgstr "常规"

#: ../src/interface/alarm-clock.ui.h:73
msgid "Include this date"
msgstr ""

#: ../src/interface/alarm-clock.ui.h:74 ../src/schedule.c:25
msgid "January"
msgstr "一月"

#: ../src/interface/alarm-clock.ui.h:75 ../src/schedule.c:31
msgid "July"
msgstr "七月"

#: ../src/interface/alarm-clock.ui.h:76 ../src/schedule.c:30
msgid "June"
msgstr "六月"

#: ../src/interface/alarm-clock.ui.h:77
msgid "LIST_VIEW"
msgstr ""

#: ../src/interface/alarm-clock.ui.h:78
msgid "Lock the screen"
msgstr "锁住屏幕"

#: ../src/interface/alarm-clock.ui.h:79 ../src/schedule.c:27
msgid "March"
msgstr "三月"

#: ../src/interface/alarm-clock.ui.h:80 ../src/schedule.c:29
msgid "May"
msgstr "五月"

#: ../src/interface/alarm-clock.ui.h:81
#, fuzzy
msgid "Missed alarms"
msgstr "错过的闹钟"

#: ../src/interface/alarm-clock.ui.h:82
msgid "Monday"
msgstr "星期一"

#: ../src/interface/alarm-clock.ui.h:83
msgid "NO_ALARMS"
msgstr ""

#: ../src/interface/alarm-clock.ui.h:84
msgid "Notification"
msgstr "通知"

#: ../src/interface/alarm-clock.ui.h:85 ../src/schedule.c:35
msgid "November"
msgstr "十一月"

#: ../src/interface/alarm-clock.ui.h:86 ../src/schedule.c:34
msgid "October"
msgstr "十月"

#: ../src/interface/alarm-clock.ui.h:87 ../src/export.c:70
msgid "Open alarms list"
msgstr ""

#: ../src/interface/alarm-clock.ui.h:88
#, fuzzy
msgid "Play sound during event"
msgstr "在时间发生时播放声音"

#: ../src/interface/alarm-clock.ui.h:89
msgid "Play standard sound"
msgstr "播放标准的声音"

#: ../src/interface/alarm-clock.ui.h:90
#, fuzzy
msgid "Play this sound file"
msgstr "选择一个声音文件"

#: ../src/interface/alarm-clock.ui.h:91
#, fuzzy
msgid "Popup preferences"
msgstr "首选项"

#: ../src/interface/alarm-clock.ui.h:92
msgid "Preferences"
msgstr "首选项"

#: ../src/interface/alarm-clock.ui.h:93
#, fuzzy
msgid "Repeat after finish "
msgstr "重复（0为无限）"

#: ../src/interface/alarm-clock.ui.h:94
msgid "Run command"
msgstr "运行命令"

#: ../src/interface/alarm-clock.ui.h:95
#, fuzzy
msgid "Run inside GNOME terminal"
msgstr "在终端运行"

#: ../src/interface/alarm-clock.ui.h:96
msgid "Saturday"
msgstr "星期六"

#: ../src/interface/alarm-clock.ui.h:97 ../src/export.c:29
msgid "Save alarms list"
msgstr ""

#: ../src/interface/alarm-clock.ui.h:98
msgid "Schedule"
msgstr "计划表"

#: ../src/interface/alarm-clock.ui.h:99 ../src/main_list.c:375
msgid "Scheduled"
msgstr "日程"

#: ../src/interface/alarm-clock.ui.h:100
#, fuzzy
msgid "Select all"
msgstr "全部选择"

#: ../src/interface/alarm-clock.ui.h:101
#, fuzzy
msgid "Select date"
msgstr "选择动作："

#: ../src/interface/alarm-clock.ui.h:102 ../src/schedule.c:33
msgid "September"
msgstr "九月"

#: ../src/interface/alarm-clock.ui.h:103
#, fuzzy
msgid "Show dialog window during event"
msgstr "显示对话窗口"

#: ../src/interface/alarm-clock.ui.h:104 ../src/status_icon.c:88
msgid "Show missed alarms"
msgstr "显示错过的闹钟"

#: ../src/interface/alarm-clock.ui.h:105
#, fuzzy
msgid "Show passive popup during event"
msgstr "显示被动窗口"

#: ../src/interface/alarm-clock.ui.h:106
#, fuzzy
msgid "Show snooze button (min):"
msgstr "显示（打盹）按钮的分钟数："

#: ../src/interface/alarm-clock.ui.h:107
msgid "Single day"
msgstr "单日"

#: ../src/interface/alarm-clock.ui.h:108
#, fuzzy
msgid "Sound properties"
msgstr "提醒属性"

#: ../src/interface/alarm-clock.ui.h:109
msgid "Standard action"
msgstr "标准动作"

#: ../src/interface/alarm-clock.ui.h:110
msgid "Start minimized"
msgstr "启动后最小化"

#: ../src/interface/alarm-clock.ui.h:111
#, fuzzy
msgid "Start the program automatically with GNOME"
msgstr "通过 GNOME 启动 Alarm Clock"

#: ../src/interface/alarm-clock.ui.h:112
#, fuzzy
msgid "Start this alarm in (in minutes):"
msgstr "在几分钟后启动提醒："

#: ../src/interface/alarm-clock.ui.h:113
msgid "Stop the sound"
msgstr "停止声音"

#: ../src/interface/alarm-clock.ui.h:114
msgid "Sunday"
msgstr "星期日"

#: ../src/interface/alarm-clock.ui.h:115
msgid "Templates"
msgstr "模板"

#: ../src/interface/alarm-clock.ui.h:116
#, fuzzy
msgid "Test current alarm"
msgstr "测试选中的提醒"

#: ../src/interface/alarm-clock.ui.h:117
msgid "Text color:"
msgstr "文字颜色："

#: ../src/interface/alarm-clock.ui.h:118
msgid "Text size:"
msgstr "文字大小"

#: ../src/interface/alarm-clock.ui.h:119
msgid "Thursday"
msgstr "星期四"

#: ../src/interface/alarm-clock.ui.h:120
msgid "Today"
msgstr "今日"

#: ../src/interface/alarm-clock.ui.h:121
msgid "Tomorrow"
msgstr "明天"

#: ../src/interface/alarm-clock.ui.h:122
msgid "Tuesday"
msgstr "星期二"

#: ../src/interface/alarm-clock.ui.h:123
msgid "Turn off the monitor"
msgstr "关闭显示器"

#: ../src/interface/alarm-clock.ui.h:124
msgid "Use 12-hour clock"
msgstr ""

#: ../src/interface/alarm-clock.ui.h:125
msgid "Use 24-hour clock"
msgstr ""

#: ../src/interface/alarm-clock.ui.h:126
msgid "Use custom sound file"
msgstr "使用自定义声音文件"

#: ../src/interface/alarm-clock.ui.h:127
msgid "Wednesday"
msgstr "星期三"

#: ../src/interface/alarm-clock.ui.h:128
#, fuzzy
msgid "_Add new counter..."
msgstr "添加新的计数器…"

#: ../src/interface/alarm-clock.ui.h:129
msgid "_Edit"
msgstr "编辑(_E)"

#: ../src/interface/alarm-clock.ui.h:130
msgid "_File"
msgstr "文件(_F)"

#: ../src/interface/alarm-clock.ui.h:131
msgid "_Help"
msgstr "帮助(_H)"

#: ../src/interface/alarm-clock.ui.h:132
#, fuzzy
msgid "_Remove alarm"
msgstr "移除此闹钟"

#: ../src/interface/alarm-clock.ui.h:133 ../src/main_list.c:106
#: ../src/status_icon.c:92
#, fuzzy
msgid "_Show menu bar"
msgstr "显示错过的闹钟"

#: ../src/interface/alarm-clock.ui.h:134
#, fuzzy
msgid "_Show missed alarms"
msgstr "显示错过的闹钟"

#: ../src/interface/alarm-clock.ui.h:135
msgid "_View"
msgstr "视图(_V)"

#: ../src/interface/alarm-clock.ui.h:136
msgid "page 1"
msgstr ""

#: ../src/interface/alarm-clock.ui.h:137
msgid "page 2"
msgstr ""

#: ../src/interface/alarm-clock.ui.h:138
msgid "toolbutton1"
msgstr ""

#: ../src/alarm_runner.c:95
#, fuzzy
msgid "<b>Too many sounds!</b>"
msgstr "<b>声音</b>"

#: ../src/alarm_runner.c:96
msgid "Cannot play more than 1 sound at once."
msgstr ""

#: ../src/alarm_runner.c:121
#, fuzzy, c-format
msgid "Cannot play sound because the sound file <b>%s</b> was not found."
msgstr "不能播放声音，因为另外一个闹铃正在播放！"

#: ../src/alarm_runner.c:127
#, fuzzy
msgid "<b>Cannot find sound file!</b>"
msgstr "<b>窗口标题</b>"

#: ../src/alarm_runner.c:277
msgid "Snooze"
msgstr "打盹"

#: ../src/alarm_runner.c:344
msgid "Press any key to continue..."
msgstr ""

#: ../src/alarm_thread.c:474
#, c-format
msgid ""
"Today's birthdays:\n"
"\n"
"%s"
msgstr ""

#: ../src/common.c:94
msgid "translator-credits"
msgstr ""
"Launchpad Contributions:\n"
"  Aron Xu https://launchpad.net/~cnfavor\n"
"\n"
"Launchpad Contributions:\n"
"  Aron Xu https://launchpad.net/~cnfavor\n"
"  Mr.Lodar https://launchpad.net/~mr.lodar\n"
"  Tao Wei https://launchpad.net/~weitao1979"

#: ../src/counters.c:31 ../src/modify_alarm.c:243 ../src/modify_alarm.c:244
msgid "Untitled"
msgstr "无标题"

#: ../src/counters.c:45 ../src/modify_alarm.c:262
msgid "Popup"
msgstr ""

#: ../src/counters.c:46 ../src/modify_alarm.c:263
msgid "Short popup"
msgstr ""

#: ../src/counters.c:51 ../src/modify_alarm.c:268
msgid "Dialog window"
msgstr "对话框"

#: ../src/counters.c:52 ../src/modify_alarm.c:269
#, fuzzy
msgid "This is a small message"
msgstr "这是一个普通提醒。"

#: ../src/counters.c:77
#, fuzzy
msgid "Sound files"
msgstr "声音文件："

#: ../src/counters.c:80 ../src/export.c:38 ../src/export.c:79
msgid "All files"
msgstr "所有文件"

#: ../src/counters.c:152 ../src/modify_alarm.c:421
#, fuzzy
msgid "<b>Invalid filename</b>"
msgstr "<b>窗口标题</b>"

#: ../src/counters.c:153 ../src/modify_alarm.c:422
msgid "You need to specify sound file name."
msgstr ""

#: ../src/counters.c:170
#, fuzzy
msgid "<b>Invalid title</b>"
msgstr "<b>窗口标题</b>"

#: ../src/counters.c:171
#, fuzzy
msgid "You need to specify title of the counter."
msgstr "你至少需要选择一个月份来操作。"

#: ../src/export.c:40 ../src/export.c:81
#, fuzzy
msgid "Alarm clock alarms"
msgstr "闹钟"

#: ../src/main_list.c:86
#, fuzzy
msgid "_Add new alarm"
msgstr "添加一个新闹钟"

#: ../src/main_list.c:90
#, fuzzy
msgid "_Add new counter"
msgstr "添加新的计数器…"

#: ../src/main_list.c:96
#, fuzzy
msgid "_Remove this alarm"
msgstr "移除此闹钟"

#: ../src/main_list.c:215 ../src/main_window.c:190
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: ../src/main_list.c:216
#, fuzzy
msgid "Alarm type"
msgstr "闹钟时间："

#: ../src/main_list.c:217
#, fuzzy
msgid "Date and time"
msgstr "日期和时间"

#: ../src/main_list.c:218
msgid "Time left"
msgstr ""

#: ../src/main_list.c:364
#, fuzzy
msgid "<i>Single</i>"
msgstr "单个的"

#: ../src/main_list.c:365
msgid "Single"
msgstr "单个的"

#: ../src/main_list.c:369
#, fuzzy
msgid "<i>Counter</i>"
msgstr "计数器"

#: ../src/main_list.c:374
#, fuzzy
msgid "<i>Scheduled</i>"
msgstr "日程"

#: ../src/main_window.c:50
#, fuzzy
msgid "<b>You have old alarms</b>"
msgstr "你有一个过去的闹钟"

#: ../src/main_window.c:52
msgid ""
"It seems you missed some alarms, because your old alarm list is not empty."
msgstr "看起来你错过了一些闹钟，因为你的过去的闹钟列表不是空的。"

#: ../src/main_window.c:191
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: ../src/main_window.c:246 ../src/schedule.c:349
#, fuzzy
msgid "<b>Include</b>"
msgstr "<b>声音</b>"

#: ../src/main_window.c:248 ../src/schedule.c:351
#, fuzzy
msgid "<b>Exclude</b>"
msgstr "<b>例外</b>"

#: ../src/main_window.c:270
msgid "Small"
msgstr ""

#: ../src/main_window.c:271
msgid "Medium"
msgstr "中等"

#: ../src/main_window.c:272
msgid "Large"
msgstr ""

#: ../src/main_window.c:273
msgid "Very large"
msgstr ""

#: ../src/modify_alarm.c:369 ../src/modify_alarm.c:386
#, c-format
msgid "Infinite"
msgstr ""

#: ../src/modify_alarm.c:756 ../src/modify_alarm.c:777
#, fuzzy
msgid "<b>Error occured!</b>"
msgstr "<b>声音</b>"

#: ../src/modify_alarm.c:758
#, fuzzy
msgid "You need to select at least one notification."
msgstr "你至少需要选择一个月份来操作。"

#: ../src/modify_alarm.c:779
msgid "Alarm title cannot be empty."
msgstr ""

#: ../src/modify_alarm.c:1065 ../src/templates.c:477
#, fuzzy
msgid "<b>Are you sure?</b>"
msgstr "确认吗？"

#: ../src/modify_alarm.c:1067
#, fuzzy, c-format
msgid "Are you sure you want to remove alarm %s?"
msgstr "你确认要移除这个闹钟么？"

#: ../src/schedule.c:38
msgid "Invalid"
msgstr ""

#: ../src/schedule.c:435
#, fuzzy
msgid "<b>Cannot add date</b>"
msgstr "<b>标准动作</b>"

#: ../src/schedule.c:437
msgid "This date already exists on the list."
msgstr ""

#: ../src/schedule.c:498
#, fuzzy
msgid ""
"You need to select at least one month and day or include one date to the "
"schedule."
msgstr "你至少需要选择一个月份来操作。"

#: ../src/schedule.c:524
#, fuzzy
msgid "<b>Cannot proceed</b>"
msgstr "<b>打盹</b>"

#: ../src/status_icon.c:68
#, fuzzy
msgid "_Show main window"
msgstr "显示被动窗口"

#: ../src/status_icon.c:74
#, fuzzy
msgid "_Add alarm..."
msgstr "添加新闹钟..."

#: ../src/status_icon.c:78
#, fuzzy
msgid "Add counter..."
msgstr "添加新的计数器…"

#: ../src/templates.c:163
msgid "You need to provide the name."
msgstr ""

#: ../src/templates.c:401
#, fuzzy, c-format
msgid "Are you sure you want to remove birthday for %s?"
msgstr "你确认要移除这个生日么？"

#: ../src/templates.c:470
#, fuzzy, c-format
msgid "Are you sure you want to remove template %s?"
msgstr "你确认要移除这个模板么？"

#~ msgid "Current time: %c"
#~ msgstr "当前时间: %c"

#~ msgid "Birthday today! Remember to buy presents:\n"
#~ msgstr "今天是生日!记得去买礼物:\n"

#~ msgid "Confirmation equired"
#~ msgstr "需要确认"

#~ msgid ""
#~ "Alarm Clock will perform the following action:\n"
#~ "\n"
#~ "%s\n"
#~ "\n"
#~ "in %i seconds. Click \"Cancel\" to cancel the action."
#~ msgstr ""
#~ "Alarm Clock将会执行以下的动作：\n"
#~ "\n"
#~ "%s\n"
#~ "\n"
#~ "在 %i 秒内点击“取消”以取消该动作。"

#~ msgid "Confirmation required"
#~ msgstr "需要确认"

#~ msgid ""
#~ "Alarm clock will perform the following action:\n"
#~ "\n"
#~ "%s\n"
#~ "\n"
#~ "Click \"Cancel\" to cancel the action."
#~ msgstr ""
#~ "Alarm Clock将会执行以下的动作：\n"
#~ "\n"
#~ "%s\n"
#~ "\n"
#~ "点击“取消”以取消该动作。"

#~ msgid "Error loading GTK+ libraries. Check if they are properly installed"
#~ msgstr "加载 GTK+ 库出错。 请检查它们是否已被正确安装"

#~ msgid "on your system."
#~ msgstr "在你的系统上。"

#~ msgid "Error!"
#~ msgstr "错误！"

#~ msgid "Error loading pynotify module!"
#~ msgstr "载入 pynotify 模块出错！"

#~ msgid "Cannot initialize threading library!"
#~ msgstr "无法初始化 threading 库！"

#~ msgid "An instance is running"
#~ msgstr "一个实例正在运行"

#~ msgid "Another instance of Alarm Clock is already running, aborting."
#~ msgstr "已有一个 Alarm Clock 实例在运行，退出。"

#~ msgid "Keyboard interrupt, closing."
#~ msgstr "键盘中断，关闭。"

#~ msgid "Type"
#~ msgstr "类型"

#~ msgid "Template name"
#~ msgstr "模板名称"

#~ msgid "First and last name"
#~ msgstr "姓名"

#~ msgid "Birthday date"
#~ msgstr "生日"

#~ msgid "Birthday removal"
#~ msgstr "移动生日"

#~ msgid "Alarm removal"
#~ msgstr "移动提醒"

#~ msgid "Show main window on screen"
#~ msgstr "在屏幕上显示主窗口"

#~ msgid ""
#~ "(c) 2008 Tomasz Sałaciński\n"
#~ "<tsalacinski@gmail.com>\n"
#~ "\n"
#~ "For Kamila:)"
#~ msgstr ""
#~ "版权所有 (C) 2008 Tomasz Sałaciński\n"
#~ "<tsalacinski@gmail.com>\n"
#~ "\n"
#~ "仅以此献给 Kamila:)"

#~ msgid "Programming"
#~ msgstr "编程"

#~ msgid ""
#~ "This alarm cannot be saved, because it's in the past. You need to "
#~ "manually correct the problem."
#~ msgstr ""
#~ "您的提醒无法被保存，因为它被设置到过去的时间里，您需要手动解决此问题。"

#~ msgid "Error"
#~ msgstr "错误"

#~ msgid "Audio files"
#~ msgstr "音频文件"

#~ msgid "A simple counter."
#~ msgstr "一个普通计数器。"

#~ msgid "Counter message"
#~ msgstr "计数器信息"

#~ msgid "Choose your sound file"
#~ msgstr "选择您的音频文件"

#~ msgid "Choose your Glade file"
#~ msgstr "选择您的界面文件"

#~ msgid "Glade files"
#~ msgstr "界面文件"

#~ msgid "None"
#~ msgstr "无"

#~ msgid "Comment"
#~ msgstr "注释"

#~ msgid "<b>Month list is empty</b>"
#~ msgstr "<b>月份为空</b>"

#~ msgid "<b>Days list is empty</b>"
#~ msgstr "<b>日期为空</b>"

#~ msgid "You need to select at least one day to proceed."
#~ msgstr "你至少需要选择一天来操作。"

#~ msgid "This is simple dialog window"
#~ msgstr "这是普通对话框"

#~ msgid "Reminder"
#~ msgstr "提醒"

#~ msgid "Dialog Window"
#~ msgstr "对话框窗口"

#~ msgid "%s:%s - Today"
#~ msgstr "%s:%s - 今天"

#~ msgid "%s:%s - Cancelled"
#~ msgstr "%s:%s - 已终止"

#~ msgid "Select location"
#~ msgstr "选择位置"

#~ msgid "This file does not contain any alarm information."
#~ msgstr "这个文件不包含任何闹钟信息。"

#~ msgid ""
#~ "Are you sure you want to create a new alarm list?\n"
#~ "Any unsaved changes will be lost."
#~ msgstr ""
#~ "你确认要建立一个新的闹钟列表么？\n"
#~ "所有未保存的更改都会丢失。"

#~ msgid ""
#~ "The GLADE file <b>%s</b> is incorrect. It should contain a dialog called "
#~ "\"alarm_dialog\" and a label called \"alarm_label\"."
#~ msgstr ""
#~ "“空闲”文件 <b>%s</b>不正确。它应当包含一个叫做 \"alarm_dialog\" 的对话和一"
#~ "个叫做\"alarm_label\"的标签。"

#~ msgid "Error: cannot create dialog window."
#~ msgstr "错误：无法创建对话框。"

#~ msgid "Shutdown"
#~ msgstr "关机"

#~ msgid "Reboot"
#~ msgstr "重启"

#~ msgid "Usage:"
#~ msgstr "用法："

#~ msgid "  %s [--OPTION]"
#~ msgstr "  %s [--选项]"

#~ msgid "Available options:"
#~ msgstr "可用选项："

#~ msgid "  -?, -h, --help        Show this help"
#~ msgstr "  -?, -h, --help        显示此帮助"

#~ msgid "  -v, --version         Show version"
#~ msgstr "  -v, --version         显示版本"

#~ msgid "  -t, --tray            Start minimized"
#~ msgstr "  -t, --tray            启动时最小化"

#~ msgid "Alarm Clock version %s"
#~ msgstr "闹钟版本 %s"

#~ msgid "Unknown parameter, use --help for help."
#~ msgstr "位置参数，使用 --help 以获得帮助"

#~ msgid "110"
#~ msgstr "110"

#~ msgid "<b>Account type</b>"
#~ msgstr "<b>帐户类型</b>"

#~ msgid "<b>Comment</b>"
#~ msgstr "<b>注释</b>"

#~ msgid "<b>Confirmation</b>"
#~ msgstr "<b>确认</b>"

#~ msgid "<b>Login information</b>"
#~ msgstr "<b>登录信息</b>"

#~ msgid "<b>Mail checking</b>"
#~ msgstr "<b>检查邮件</b>"

#~ msgid "<b>Server information</b>"
#~ msgstr "<b>服务器信息</b>"

#~ msgid "<b>Summary text</b>"
#~ msgstr "<b>总览文本</b>"

#~ msgid "<b>Summary</b>"
#~ msgstr "<b>摘要</b>"

#~ msgid ""
#~ "<big>No birthdays found.\n"
#~ "\n"
#~ "\n"
#~ "\n"
#~ "</big>\n"
#~ "<small>To create a new birthday, please click\n"
#~ "on Add button on the right side.\n"
#~ "You can remove birthday by clicking\n"
#~ "the Remove button. You can edit birthdays\n"
#~ "in the future by clicking Properties button.</small>"
#~ msgstr ""
#~ "<big>没有找到符合条件的生日。\n"
#~ "\n"
#~ "\n"
#~ "\n"
#~ "</big>\n"
#~ "<small>要新建一个生日，请点击\n"
#~ "右侧的添加按钮。\n"
#~ "您可以通过点击移除按钮\n"
#~ "以移除一个已存在的生日。\n"
#~ "您可以通过点击属性按钮\n"
#~ "编辑一个生日。</small>"

#~ msgid ""
#~ "<big>No templates found.\n"
#~ "\n"
#~ "\n"
#~ "\n"
#~ "</big>\n"
#~ "<small>To create a new template, please click\n"
#~ "on Add button on the right side.\n"
#~ "You can remove template by clicking\n"
#~ "the Remove button. You can edit templates\n"
#~ "in the future by clicking Properties button.</small>"
#~ msgstr ""
#~ "<big>没有找到符合条件的模板。\n"
#~ "\n"
#~ "\n"
#~ "\n"
#~ "</big>\n"
#~ "<small>要新建一个模板，请点击\n"
#~ "右侧的添加按钮。\n"
#~ "您可以通过点击移除按钮\n"
#~ "以移除一个已存在的模板。\n"
#~ "您可以通过点击属性按钮\n"
#~ "编辑一个模板。</small>"

#~ msgid "Account type:"
#~ msgstr "账户类型："

#~ msgid "Add exception"
#~ msgstr "添加例外"

#~ msgid ""
#~ "Add items to the list\n"
#~ "Overwrite items on the list"
#~ msgstr ""
#~ "添加项目到列表\n"
#~ "覆盖列表中已存在的项目"

#~ msgid "Address:"
#~ msgstr "地址:"

#~ msgid ""
#~ "Append items to the list\n"
#~ "Overwrite items on the list"
#~ msgstr ""
#~ "附加项目到列表\n"
#~ "覆盖列表上已存在的项目"

#~ msgid "Ask for confirmation"
#~ msgstr "要求确认"

#~ msgid "Author:"
#~ msgstr "作者："

#~ msgid "Choose a GLADE file"
#~ msgstr "选择一个界面文件"

#~ msgid "Choose action:"
#~ msgstr "选择动作："

#~ msgid "Choose file to open"
#~ msgstr "选择要打开的文件"

#~ msgid "Comments:"
#~ msgstr "注释："

#~ msgid "Confirmation timeout (sec):"
#~ msgstr "确认超时（秒）："

#~ msgid "Create from template"
#~ msgstr "从模板创建"

#~ msgid "Create new alarm from scratch"
#~ msgstr "随便创建一个新的提醒"

#~ msgid "Create simple counter"
#~ msgstr "创建简单计数器"

#~ msgid "Custom window:"
#~ msgstr "自定义窗口"

#~ msgid "Day:"
#~ msgstr "日："

#~ msgid "Duration in seconds:"
#~ msgstr "持续秒数："

#~ msgid "Email address"
#~ msgstr "电子邮件地址"

#~ msgid "Email address:"
#~ msgstr "电子邮件地址："

#~ msgid "Enable mail notification"
#~ msgstr "启用邮件提醒"

#~ msgid "Fade"
#~ msgstr "淡入淡出"

#~ msgid "High"
#~ msgstr "高"

#~ msgid "Initial volume:"
#~ msgstr "初始音量："

#~ msgid "Interval (in minutes):"
#~ msgstr "间隔分钟数："

#~ msgid ""
#~ "January\n"
#~ "February\n"
#~ "March\n"
#~ "April\n"
#~ "May\n"
#~ "June\n"
#~ "July\n"
#~ "August\n"
#~ "September\n"
#~ "October\n"
#~ "November\n"
#~ "December"
#~ msgstr ""
#~ "一月\n"
#~ "二月\n"
#~ "三月\n"
#~ "四月\n"
#~ "五月\n"
#~ "六月\n"
#~ "七月\n"
#~ "八月\n"
#~ "九月\n"
#~ "十月\n"
#~ "十一月\n"
#~ "十二月"

#~ msgid "Load custom window"
#~ msgstr "载入自定义窗口"

#~ msgid "Load exception list"
#~ msgstr "载入例外列表"

#~ msgid "Login:"
#~ msgstr "登录："

#~ msgid "Low"
#~ msgstr "低"

#~ msgid "Month:"
#~ msgstr "月份："

#~ msgid "NO_TEMP"
#~ msgstr "NO_TEMP"

#~ msgid "New alarm"
#~ msgstr "新建提醒"

#~ msgid "No sound"
#~ msgstr "无声音"

#~ msgid ""
#~ "POP3\n"
#~ "IMAP"
#~ msgstr ""
#~ "POP3\n"
#~ "IMAP"

#~ msgid "Passive window"
#~ msgstr "被动窗口"

#~ msgid "Password:"
#~ msgstr "密码："

#~ msgid "Person's name:"
#~ msgstr "人名"

#~ msgid "Play sound"
#~ msgstr "播放声音"

#~ msgid "Play specified file"
#~ msgstr "播放选定的文件"

#~ msgid "Port:"
#~ msgstr "端口："

#~ msgid "Reboot the computer"
#~ msgstr "重新启动计算机"

#~ msgid "Remove selected alarm"
#~ msgstr "移除选中的提醒"

#~ msgid "Save exception list"
#~ msgstr "保存例外列表"

#~ msgid "Select birthday"
#~ msgstr "选择生日"

#~ msgid "Select exception list"
#~ msgstr "选择例外列表"

#~ msgid "Show in fullscreen"
#~ msgstr "全屏显示"

#~ msgid "Shut down the computer"
#~ msgstr "关闭计算机"

#~ msgid "Simple counter"
#~ msgstr "简单计数器"

#~ msgid ""
#~ "Small\n"
#~ "Normal\n"
#~ "Big\n"
#~ "Large\n"
#~ "Very large\n"
#~ "Huge\n"
#~ "Giant"
#~ msgstr ""
#~ "小\n"
#~ "正常\n"
#~ "大\n"
#~ "很大\n"
#~ "非常的\n"
#~ "巨大\n"
#~ "无比的大"

#~ msgid "Start Alarm Clock automatically after login"
#~ msgstr "登录后自动启动 Alarm Clock"

#~ msgid "Stops the currently played sound file."
#~ msgstr "停止当前的声音播放。"

#~ msgid "TEMP"
#~ msgstr "TEMP"

#~ msgid "Test"
#~ msgstr "测试"

#~ msgid "Timeout in seconds:"
#~ msgstr "超时秒数："

#~ msgid "Unnamed person"
#~ msgstr "未命名的人"

#~ msgid "Use SSL (eg. for GMail)"
#~ msgstr "使用 SSL (例如使用 GMail)"

#~ msgid "Use default window"
#~ msgstr "使用默认窗口"

#~ msgid "Use the same settings for dialog window"
#~ msgstr "为对话框窗口使用相同的设置"

#~ msgid "Use the same settings for passive window"
#~ msgstr "为被动窗口使用相同的设置"

#~ msgid "Volume:"
#~ msgstr "音量："

#~ msgid "What do you want to do?"
#~ msgstr "您想做什么？"

#~ msgid "gtk-clear"
#~ msgstr "gtk-clear"

#~ msgid "gtk-close"
#~ msgstr "gtk-close"

#~ msgid "Error loading GTK+ libraries. Check if they are properly"
#~ msgstr "载入 GTK+ 出错. 请检查他们是否完好"

#~ msgid "installed on your system."
#~ msgstr "安装在您的系统上。"

#~ msgid "Missing GStreamer Python bindings!"
#~ msgstr "GStreamer Python 模块丢失！"

#~ msgid "100%"
#~ msgstr "100%"

#~ msgid "30 s"
#~ msgstr "30 s"

#~ msgid "Alarm Clock for GNOME Desktop"
#~ msgstr "GNOME 下的闹钟程序"

#~ msgid "Blinking tray icon on event"
#~ msgstr "当事件发生时闪烁托盘图标"
